其實教師係一條極重要嘅戰線

我有嘢講，
保護老師。

而家唔係啦 網路世界 咁多資訊

老師講政治實比d5毛學生投訴

而個你放心
我做老師啲同學仔
好積極參與反持返送中
包括我自己都係
利申我入左教育業

最好唔好再比大陸MA ,
大陸人普教中
害死唔少學生
成日話大陸人中文好，好佢老母

保護老師！！

我冇野講

好似冇咩人睇到，
幫手講句得冇嘢講。

老師很重要

推

保護老師言論自由
保衛香港學術自由

你放心...我都係老師
由 2012 年反國教
2014 年雨傘運動到依家我都會企出黎
就係唔想下一代覺得我地咩都唔做

依家見到我班舊生衝哂出黎
點會少得我果份由得佢地?
但依家反而多左一種內疚感...
因為我覺得係我地咁多年左錫身
先會令依家的學生代價咁大都要企出黎

我地唔可以逼走班五毛老師咩

關上左門就係我地的課室
點樣去教學係我地的專業
唔到其他政治人物係度講三講四

你都on9
你地做老師更加要錫身
你地既力量係教室 唔係前線

少一個好老師
就係少左一班覺醒左既下一代

香港良心

希望連登仔可以體諒教師手足未必會衝到最前
佢地既戰線係教室，教化下一代好重要
利申：教畜

612開左槍之後有學生打俾我話佢地係前面
個晚諗左好耐點解我會冇係前面保護學生，反而龜縮左係戰士中後
唯有等齊佢地先至散水，確保佢地每個人都冇受傷冇被捕

我好明白依個心情...
重記得 2012 年反國教有個舊生絕食緊
我係台下不停係度喊點解要佢地傷害犧牲自己去面對依個冷血的政權

依家我都會以保護學生為大前題
只要俾到逃生的機會就好
凡事總有出路

連登仔同教畜大和解

pgde比大陸人就仆街

中學老師
大專老師

就係中學不停被打壓先有政治啓蒙，屌你老母教畜

啱！身邊都有同學做老師
保護老師！保護真相！

認同

對我影響最大係中一定二就講六四，然後自己開始睇新聞，接觸遊行集會

啱

pish

有個撚樣老師日日話後生收錢搞事暑期工

當年雨傘我嘅班主任同通識老師都有特登用一堂時間同我地講解
仲要佢地都有去佔中

見到幾個用普通話溝通既學生就好擔心佢地點思考
感覺接觸既娛樂都親中

放心，有我，教歷史，死都唔會奶共

我係大學教授啟蒙
Course e盡寫高分啲！

入行一年既新人，呢幾個月好矛盾。專業上要中立，但自己呢個年齡層又好想出去衝

聽聞大陸搵內地教師黎教

保護老師！

無咗中學老師嘅話我真係無依家咁識諗
真係感激佢哋做咁多嘢

努力畀小朋友學咩叫民主同公平
有新聞都會係課室做新聞分享
依家小朋友會主動同我講係新聞見到咩
大家坐係到傾

大陸人真係被cctvb洗哂腦
d小朋友話見到壞人打警察
有人返黎話老豆教佢小朋友唔好理呢d
唯有講得就講

希望各位同工進修下自己，眼見d同工柒下柒下就覺得好可悲。

我開補習社的，係門口已經貼左屌柒林鄭的poster
就係要教學生，大陸有幾衰，佢地永遠信唔過

起碼應該從小教導學生
警察係壞人呢個正確既價值觀

老師們加油

push

我地未必可以企哂係前線
但係我地多數人有楂車有人工
可以支持你地的物資同埋運輸工作

我地唔會俾我地的學生孤軍作戰的

保護老師

放心...我發現佢地一去到中學接觸得多
就自然會歸邊

2014 年的我就係咁...
結果咪星期一至五返工做好自己份內事
星期五晚到星期日晚就留係出面訓

由返工教書到私補 都做緊真既國民教育

有好多試上左神台既港豬老師

我係中三中史呀sir 教到六四,之後比片我地,個下記得好震撼,之後開始留意社會政治
老師既角色真係好重要

有d仆街後生老師已經係藍絲 on9

以前好鍾意聴啊sir講經

咪臭係
話你知班大陸人讀詩選好辛苦
因為唔識廣東話
唔好講韻腳 平仄都對唔到
利申中文系

支持教畜幫學生洗腦

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

一教文革,64, 其實有少少批判性思考... 甚至只要有良知既人, 都已經識得分對錯

有個老師facebook講句黑警死全家都比條仆街元秋批鬥

推到俾全港老師都見到！

今日見到大公報話通識科煽動學生的對抗社會意識，向家長徵集立場偏頗既文字同圖片

睇錯教車師傅

會出，同時留意自己學生

所以大家都要反對普通話教中文，以保本地中文教師席位

自己次次都出黎行 開埋港台節目比佢地睇 而家臨近暑假 大把時間同學生分析

多謝當年嘅化學老師同我講六四
令到我開始留意政治

支持有良心教師 反普教中

支持我無野講

普教中真心on9
依家有啲學校都知瀨嘢

身邊中文教育嘅都唔認同普教中更有效率

同意，幫手推post

真係好多謝我中學個通識老師

我幫小學生補習
學中文學到平時講廣東話1999
書啲普通話都唔識讀
究竟做緊咩

唔好再講教畜啦

保護通識 保護老師

up

一定要 依家香港傳煤同教育機構染紅晒 大家仲唔快D撥亂反正就好難行落去

教育真係好緊要 話你知老共一直搞緊教育界
你見教大內地生黎讀係唯一一間唔洗要IELTS 就知咩料啦 好明顯係想溝淡教育界

2009年我小三，常識堂老師同同學講六四，落堂小息嘅時候大家被老師講嘅內容嚇到痴痴呆呆

之後返屋企上網，一google咗啲相就驚到唔敢睇即刻熄咗

要支持仲未轉普教中既學校！ 好重要

日頭時既戰場係教室，
夜晚時就出去同年輕人一齊衝

利申：教蓄

you mean 蔣厲魂？？

通識科當年佢哋啲人咪又係咁推
今日的我打倒昨天的我

of course la要狙擊返呢d專狙擊老師嘅畜牲

教育界多新移民/5毛多到你唔信
教中文、歷史之類，D校長鐘意佢地勤力wor

唔好波及無辜， 可以鬧 黑警嘅男女朋友係雞係鴨，但唔可以波及細路仔

利申： 反欺凌L

洗腦呢d 19野唔想做
但至少話俾佢地知仲有viutv同港台有得睇新聞
唔好只睇cctvb
同佢地對比下有咩唔同
依家多左同我講會轉去其他台睇新聞
自問都仲識得咩叫專業

其實後生一輩老師絕大部份都係反送中架啦
四十幾五十歲果批部份都係離地中產

不過整體黎講都係黃底
屆屆教育界功能組別都係教協選到就知
教聯絕對爭唔到
呢個屆別相對好多專業團體係少好多藍

利申：在職

應該既

Sor講到19999
唔係話你洗腦
講緊19國民教育

Pish守護下一代

問題系，好多老師都玩中立

自己就可以記你老母同自由閪
人地屌兩句就話人唔專業
你拎晒武器咁情緒化更加唔岩做依份工 要炒啦

都幾肯定你唔係教書

我聽返以前中學阿sir講
而家校內師生都禁講政治

冇錯 諗返起中學既通識老師
真係好多謝佢地
相信佢地都一樣有出黎
一樣心痛學生

我自己教嗰班學生，好多新移民，都係私下講普通話
但佢哋部分反而最明白支那19嘢（例如用錢解決問題）
都會好關心同支持香港示威，黑警濫權
只要我哋堅持教佢哋明辨是非
畀佢哋多啲留意社會
一定可以一代傳一代

利申 熱衷反洗腦

岩

當年老師教識我地
立法會架構
政治光譜
功能組別有咩問題
點解普選咁重要
好多作為公民一定要知既野
好多謝呢班有心教育下一代既人 你地好重要

希望大家保到新一代教師，拒絕普教中

推
依家政府好似話想殺通識
真係殺的話學生就少左好大動力留意新聞
但我相信只要仲有好老師
無論咩科都可以教到學生做一個有良知有公義嘅人

謝師遊行 正式啟動

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5 6 70後啲老師先係教畜
放心8 90後嗰啲全部都係正正常常，盡心盡力

無錯

我老母係老師
非常愛黨
開心嘅
每次食飯講起呢啲事都好撚開心
越講越激動

用盡各種方法都係冇用
佢已經骨子裏都係愛黨
救唔到

今次連登同教畜都和解埋

今次運動到底團結左幾多人

啱！全力推動批鬥染紅教師。應該盡力起晒佢哋啲衰嘢出嚟。

我朋友做中學老師，話學校唔比老師講政治野。

除咗保護老師
希望班老師都勇敢教真相俾學生

每次大型遊行/衝突後，
我都會解釋俾我班學生聽，
點解啲哥哥姐姐會咁做。
我用好多生活例子，
例如，班房發生過嘅事去做對比，
又會俾佢地睇吓cctvb唔會播嘅片段。
雖然佢地只係小學生，
但係佢地都開始明白點解我地會咁嬲。

學校有開危機會講明我地要中立
冇嫁，呢d大事大非既野，只要你肯講件事俾佢地聽大部份中學生都識分析
係怕佢地係屋企老母日日開cctvb接收晒d 19信息洗晒腦姐

Agree & pushhhhh

我冇野講

支持通識課

我真係試過俾五毛學生話
但都要平心靜氣同佢講道理
但不是三天兩夜的事
幸好
大部分學生都是明白事理的

冇錯 我有個大陸親戚
中學係香港讀左幾年 考唔到本地大學
翻左大陸讀完 再翻香港讀ma洗底做老師
有幾次同佢傾過政治 愛過愛到痴線
仲要一聽到我話中國唔好就痴線咁
好恐怖 條友仲要讀過中史都咁洗腦 冇得救

老師仲可以報復狗賊啲子女

可惜太多和理非

其實唔少老師會去前線執仔, 有啲會fb ig表態, 有啲會上堂講, 有啲會早會困啲講
少啲勇氣都唔得, 一講錯嘢又畀敵人批鬥
古有林慧思今有賴得鐘

得閒推下

未必，有同學做老師真係剩係為錢
政治嘅嘢完全唔理，畜過啲老教畜

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

教師一向最反共
筆債要由羅范廿年前搞教改逼到教師跳樓數起

港共期待緊死第一個警察或者示威者

612 比人打爆眼個個都係通識科老師

比人拉個 miss 好撚慘 未審先判放曬相開曬校名
要搵返狗仔狗女和數

所以要支持佢地

加油

教師同警察係最重要
所以大概十年前開始，就大批大批咁換晒d 低學歷+低能既人入去..

有啲學校背景，老師為求飯碗，都講少兩句

721

咪on9 啦，將教師同啲狗比較
大學畢業+教育文憑係教中小學最低消費
所以基本上後生嘅教師都反共